<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<languagesList>
    <english title="Melanie Buchta">
        <navBar>
            <home>Home</home>
            <music>Music Lessons</music>
            <about>About</about>
            <contact>Contact</contact>
        </navBar>

        <musicLessons>
            <musicLessonsTitel>Music Lessons</musicLessonsTitel>
            <musicLessonsText>
                My offer is music lessons, early musical education,
                experimental music concerts, sound concerts as well as 
                vernissage openings with music.
                My concern when teaching music is to provide the student (of any age) with an 
                individual approach to music.
                I teach violoncello, singing, recorder, melodica. 
        
                The individual music units are each adapted to the instrument
                and are between 30 and 60 minutes.
                Feel free to call or email me
                for individual arrangements.
            </musicLessonsText>
        </musicLessons>

        <aboutTitle>About me</aboutTitle>
        <vita>
              I have been making and teaching music continuously since 1997.
              I teach music in music schools, kindergartens and privately.
              In the field of performance, experimental music, sound music and
              at openings, I work with various forms of artistic expression and
              reproduce art, video, film and texts for the public on a musical level.
              As the whole spectrum of music is close to my heart, a further offer of my musical activity is the
              of my musical activity is the spiritual work with singing bowls.
        </vita>    
        <phoneTitel>Phone number</phoneTitel>
        <emailTitel>E-mail address</emailTitel>    
    </english>

    <german title="Melanie Buchta">
        <navBar>
            <home>Home</home>
            <music>Musikunterricht</music>
            <about>Über</about>
            <contact>Kontakt</contact>
        </navBar>

         <musicLessons>
            <musicLessonsTitel>Musikunterricht</musicLessonsTitel>
            <musicLessonsText>
                Mein Angebot ist Musikunterricht, musikalische Frühförderung, 
                experimentelle Musikkonzerte, Klangkonzerte sowie
                Vernisage–Eröffnungen mit Musik.
        
                Mein Anliegen beim Unterrichten von Musik ist es dem Schüler (jeden
                Alters) einen individuellen Zugang zur Musik zu ermöglichen.

                Ich unterrichte Violoncello, Gesang, Blockflöte, Melodika. 

                Die einzelnen Musikeinheiten sind jeweils dem Instrument angepasst
                und betragen zwischen 30 und 60 Minuten.
                Rufen Sie mich gerne an oder schreiben Sie
                mir eine Email für individuelle Absprachen.
            </musicLessonsText>
        </musicLessons>

        <aboutTitle>Über mich</aboutTitle>
        <vita>
            Seit 1997 habe ich ununterbrochen Musik gemacht und unterrichtet.
            Ich unterrichte Musik in Musikschulen, Kindergärten und privat.Im
            Performance Bereich, der Experimentellen Musik, Klangmusik und bei
            Vernisagen arbeite ich mit verschiedenen künstlerischen
            Ausdrucksformen zusammen und gebe Kunst, Video, Film und Texte für
            die Öffentlichkeit auf der musikalischen Ebene wieder. Da mir das
            ganze Spektrum der Musik am Herzen liegt ist ein weiteres Angebot
            meiner musikalischen Tätigkeit die spirituelle Arbeit mit
            Klangschalen.
        </vita>
        <phoneTitel>Telephonnummer</phoneTitel>
        <emailTitel>E-Mail Adresse</emailTitel>
    </german>


    <french>
        <navBar>
            <home>Accueil</home>
            <music>Cours de musique</music>
            <about>À propos de</about>
            <contact>Contact</contact>
        </navBar>

        <musicLessons>
            <musicLessonsTitel>Cours de musique</musicLessonsTitel>
            <musicLessonsText>
                Je propose des cours de musique, des activités d'éveil musical, 
                concerts de musique expérimentale, concerts sonores ainsi que
                ouvertures de vernissages en musique.
        
                Mon objectif dans l'enseignement de la musique est d'offrir à l'élève (de tout âge) un accès individuel à la musique.
                âge) une approche individuelle de la musique.
    
                J'enseigne le violoncelle, le chant, la flûte à bec et le mélodica. 

                Les séances de musique sont adaptées à l'instrument et durent de 30 à 60 minutes.
                et durent entre 30 et 60 minutes.
                N'hésitez pas à m'appeler ou à m'écrire
                pour des arrangements individuels.
            </musicLessonsText>
        </musicLessons>

        <aboutTitle>À propos de moi</aboutTitle>
        <vita>
            Depuis 1997, je n'ai cessé de faire et d'enseigner la musique.
            J'enseigne la musique dans des écoles de musique, 
            des jardins d'enfants et en privé. Dans le domaine de la performance,
            de la musique expérimentale, de la musique sonore et lors de 
            vernissages, je collabore avec différentes formes d'expression artistique et
            je restitue l'art, la vidéo, le film et les textes pour le public sur
            le plan musical. Le travail spirituel avec des bols chantants est une
            autre activité musicale qui me tient à cœur. 
        </vita>
        <phoneTitel>Numéro de téléphone</phoneTitel>
        <emailTitel>Adresse e-mail</emailTitel>
    </french>

    <greek title="Melanie Buchta">
        <navBar>
            <home>Αρχική σελίδα</home>
            <music>Μαθήματα μουσικής</music>
            <about>Σχετικά με το</about>
            <contact>Επικοινωνία</contact>
        </navBar>

        <musicLessons>
            <musicLessonsTitel>Μαθήματα μουσικής</musicLessonsTitel>
            <musicLessonsText>
                Η προσφορά μου είναι μαθήματα μουσικής, πρώιμη μουσική εκπαίδευση, 
                συναυλίες πειραματικής μουσικής, συναυλίες ήχου καθώς και
                τελετές έναρξης με μουσική.
        
                Το μέλημά μου στη διδασκαλία της μουσικής είναι να δώσω στον μαθητή (κάθε ηλικίας) μια ατομική
                ηλικία) να έχουν μια ατομική προσέγγιση στη μουσική.
    
                Διδάσκω βιολοντσέλο, τραγούδι, φλογέρα και μελόντικα. 

                Οι επιμέρους μουσικές μονάδες προσαρμόζονται στο όργανο
                και διαρκούν μεταξύ 30 και 60 λεπτών.
                Μη διστάσετε να μου τηλεφωνήσετε ή να μου γράψετε
                στείλτε μου email για ατομικές ρυθμίσεις.
            </musicLessonsText>
        </musicLessons>

        <aboutTitle>Σχετικά με εμένα</aboutTitle>
        <vita>
            Κάνω και διδάσκω μουσική συνεχώς από το 1997.
              Διδάσκω μουσική σε μουσικά σχολεία, νηπιαγωγεία και ιδιωτικά.
              Στον τομέα της περφόρμανς, της πειραματικής μουσικής, της ηχητικής μουσικής και των
              Εργάζομαι με διάφορες μορφές καλλιτεχνικής έκφρασης και
              τέχνη, βίντεο, ταινίες και κείμενα για το κοινό σε μουσικό επίπεδο.
              κείμενα για το κοινό σε μουσικό επίπεδο. Δεδομένου ότι η
              ολόκληρο το φάσμα της μουσικής είναι κοντά στην καρδιά μου, μια περαιτέρω προσφορά της μουσικής μου
              της μουσικής μου δραστηριότητας είναι η πνευματική εργασία με τα singing bowls.
        </vita>        
        <phoneTitel>Αριθμός τηλεφώνου</phoneTitel>
        <emailTitel>Διεύθυνση ηλεκτρονικού ταχυδρομείου</emailTitel>
    </greek>
</languagesList>